馬化雲入入黎

到底你揸緊d咩，我好鬼驚

總之聽日跌啦

馬化雲渣牛

美国总统发表推文，称多年来朝鲜问题终于取得了一次重大进展，并表示无论事态朝哪个方向发展美国均做好了强硬准备。消息后现货金变动不大。
聽日升1千定2千點好

屌 聽朝狗衝入錢落富途

你快d講你揸咩

揸牛啊
我就唔撚信聽日跌

屌你老母臭閪貼殘體

屌你老母

神人也

你呢世都唔會破燈
diu

我今日+68%啊

師兄我冇惡意。。
總係覺得你勝率較低

幾皮野輸到淨返二千蚊之後我都係亂鳩咁黎

回頭是岸

你望下DJI，又比你質低緊

美股本來升都轉跌，點解你咁多錢輸

點解啊

輸到得返幾千蚊 輸幾十% 都仲有幾千蚊

大牛市都輸錢，好心就唔好玩牛熊啦

好心佢唔好燈
正股滿倉

算啦，買D 正正常常正股
股災都唔洗怕

犀利 夜期轉埋燈

雲兄 究竟你揸緊牛定熊？